賭左十年，鑽研既數據投注法failed (199)

B gorgor 呢

唔見佢開post